岩岩做緊卷個陣係咁扮咳

隔離d撚樣驚到

擾敵

同個friend傾計

大聲講
之前去過武漢

頭先我真咳
但隔離d撚樣唔驚
係咪以為我扮咳

我咳足成場 d人驚撚到早走

Ching好型

我直頭嘔埋落份卷到

我加紙黎咳同吐痰, 大大聲"卡Two"都冇人理我